出咗身嘅 你哋見唔見到香港有希望？

就grad 日日諗將來
除咗發生沙士/股災 唔喺都都冇咩可能買到樓
日日返工 唔開心 點解你哋仲捱到 有希望咩？
定喺返工冇想像中咁慘？ OT喺佔多數？ 多唔多俾上司屌？
我返緊同返過嘅工 上司同事都好好 唔知出面大多數喺點
但如果真喺咁絕望 我真心唔想再行落去 可能搵幾年錢 行一轉地球 之後
一喺就寄望移到民 起碼都有得住有得食 唔駛50 60歲仲要愁2餐1宿 如果得嘅話
你哋其實點睇？同埋喺搵工方面 grad個hon 2nd up同2nd low 有冇大分別 我marginal case 差少少 但又追唔到上去咁

利申：屋企冇公屋冇樓 父母5x歲 佢哋都諗住靠我
求大家俾下意見 真喺好心灰意冷

pish

你喺咪做IT狗？

搵到grad job 做it dog 不過會睇下點先 唔得嘅應該會轉行
識真it dog 佢要凌晨on call 如果喺咁 我應該一定轉
完全喺泯滅人權 咁樣仲駛安心瞓覺

出生了很久，覺得沒有

咁堅持嚟做咩 咩backgrpund？ 可以講下？

產業單一化

屌政府老母